
I-import ang new DB na lourdes_enrollment_db.sql



STUDENT FLOW
-------------
If new student = Register first and wait for the administrator to verify your account. Ang students nga unverified kay mabutang sa unverified na tab sa administrator na account sa students. I-verify lang didto and mo send man dayon ang system ug email sa student with his/her password para mao iya gamiton paglogin. -- PLEASE CHECK EMAIL

Sa pag-enroll na dayon kay adto lang sa schedules then i-check lang ang schedule na gusto nimo ii-enroll then click enroll and click yes sa confirmation panel.After ana mabutang na sa enrollment request sa imong account. Need pa na eevaluate sa coordinator.  


COORDINATOR FLOW
---------------

Evaluate each student's enrollment request then submit to registrar. mapasa na dayon nasa registrar for confirmation. Lahi lahi ang coordinator sa course, so kung BSIT kay si sir cadiz, BSA kay si sir rhandy. Pagbase lang sa tbl_user na table naa didto ang credentials nila.


ADMIN OR REGISTRAR FLOW  -- username: admin2018 password: 123456
-----------------------
i-open lang ang notification nga tab if naay new enrollment request, then click view.
After ana kay mo redirect ka sa enrollment request ana nga student, then naay button didto nga proceed to payment. Pag-click ana kay proceed to payment na dayon and mag send ang system ug email with payment code and schedule details sa email sa student. Naa na dayon didto ang instruction. In-confirm na dayon na sa registrar ang payment if paid sa payment na tab with corresponding payment code. -- PLEASE CHECK EMAIL SA NAG ENROLL NA ACCOUNT NA INYONG GIGAMIT.



